好憎啲人要人等 等 等 等

On99